［封面黨正仆街］千祈唔好比佢呃咗click入去

你以為成條片都係波仔彈彈？少年你太年輕了，珍惜你的光陰，唔好嘥時間逐秒check，我已經幫你cap咗全片精華（5秒鐘仲要係重復又重復）：